元朗有冇邊間寵物美容係有暖氣？

又係我
因為太凍都係放棄左自己沖
屋企廁所又冇暖氣，想搵間寵物美容同貓貓沖涼
上個post巴打推個間已經聯絡左，但係未有回覆
想問下仲有冇其他係好既

你用凍水幫隻狗沖涼?

緊係熱但都怕凍親佢